你真係好撚臭!!!

我真係忍撚夠你啦屌你老母
唔撚係同你好熟又成日埋我堆
屌你老母你知唔知自己好撚臭？

屌你老母仲日撚日叫我玩支那膠game 吔屎啦你老母臭閪

中學？

支那裔同學

多謝你俾存在感佢